CUHK Msc Real Est & Hospitality Asset

想問有冇巴打讀梗呢科 可唔可以講下就業前景
我見hkis 唔認 有冇機會撈到GP/Valuer
呢科多數人grad左做咩
同埋係咪一定要有GMAT先入到

唔好玩啦 呢科前身係hotel and tourism
今年先第一年改名
前景真係不明
想做valuer唔係唔得 不過唔好旨意呢科幫到你好多

自膠 睇漏咗msc
衝咗出黎柒

Master 好似開左幾年但都係新科黎
師兄你本科 H&T?